新倚天屠龍記個趙敏好撚靚女

好撚正

D 人未睇就負評

支那冇一個無辜

好想奶佢塊細臉

雞你都啱？

禁錯正評, DLLM 圖呢?

對波幾大

波?

條女好撚正

邊忽正？得嗰80斤，分分鐘街邊一個ipad港女都大過佢

有D藍潔瑛feel

你好識貨

有波咩？

荔枝之後無趙敏

敏黨入場先

由佢17年套鮮肉教師睇到依家
倩哥

冇波先正囉

小淫賊

敏敏

無種邪氣

地牢玩腳

太瘦

大陸整容雞

( Show Blocked User - 我是個人渣 )

人如其名

殷素素靚好多…

少女唔鋤愛呀婆

賈靜雯正好多

樣>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>身材

小春最撚正

佢訪問仲會用平胸自嘲
好有氣量

安以軒黎姿賈靜雯個個都贏佢啦

素素邊忽老啊

平心而論，完全無女主角嗰種靈氣，亦都冇趙敏應該有嘅英氣
講真，呢種樣係大陸大城市嘅重點雞場，一個招牌跌落嚟都死幾十個有多

我係藍潔瑛的話，死咗都返嚟屌鳩你

呢個真

塊面太包

佢唔似個角色 同睇小說而出既印象差好遠

真係有圖

我而家襟住左藍潔瑛個棺材
巴打你走，呢度有我頂住

入場lu

大陸先用斤 死返大陸啦

真心，有一個shot 好似藍潔瑛

大概係搶婚個集

眼神同整體表情

小昭

周芷若正d囉，好不

丁敏君對淫眼都唔錯

識野

雞

周芷若有氣質十倍
趙敏完全大陸雞樣 好普通下

支那垃圾劇揀女只會揀肯同導演上床果班 從來都唔會認真選角

其實可能係男人嚟

角色性格補救左

用條撚打佢塊西面

話佢啱做趙敏果d其實睇左未，定係淨睇相
成套野得佢做得最好喎，做郡主果陣有英氣，中期同無忌一齊果陣做到調皮同古惑，後期同無忌又做到溫柔

牙丹最pure最true

唔夠妖

啱

紀曉芙（未死嘅話）+ 楊不悔（大個左）
母女丼仲正

塊面太細
面少少大先正，陳瀅，湯洛雯，肥苟

成套D女都好正
唔知J邊個
好忙

仲未睇張無忌玩佢腳個幕

似米露迪

正能到 唔反了

個樣係唔錯
但隻腳....唔得
除襪果下...不行

滅絕 正d

高圓圓feel

著到咁咁都唔比龜逗？

冇李一桐咁撚正

成套劇得周芷若可以

你死返鬼國去奶呢啲整容怪啦

成個曾樂曈咁樣

邊有趙敏靚得過賈靜雯同黎姿

Picture

哩個角度 似蔡思達

好想同佢做愛

鈺琪
香蜜沉沉已經j左好耐

戴套屌

Sor, 趙敏嚟講賈靜雯第一

我鍾意安以軒版

趙敏出現左未?
依家都係班細路仔/女

我凈係講樣
唔討論演技 身材
樓上話大陸雞有呢啲樣
唔該同我搵幾件咁樣嘅出來
我即刻去懲罰佢地！
同埋
無啦啦Block 我果個真係傻閪來

無錯 佢真係入面最好戲 對比張無忌嗰條撚樣啲戲真係......
同埋佢個樣好有特色啦 好清純一睇就知無整容 反而芷若同素素嗰啲一睇就知整容樣 塊臉尖撚到插死人

先唔講條女
冇圖已經要負評啦

Lm

王難姑正好多

差好遠喎咁就 蔡思達一睇就男人樣 呢個點睇都女人

黎姿 >>> 賈靜雯 >>>>>>>>>>>>> 大陸妹

果個小昭就真係整容樣啦
有一集係船上面啲陽光透入去
個鼻透光透到好似螢光棒咁

有D似morning chu

正到核爆

你了解過佢？

叫埋我

你睇過佢舊照未

整容就唔係佢個種樣

唔係掛

唔講雞格
個樣唔啱做擔正既角色
似係主角身邊d配角妹仔

可能做小昭啱d

咪又係支那臭雞

黎姿佘詩曼屌打呢個趙敏同周芷若啦

留名

最似都係賈靜雯
黎姿係索 不過唔似

同意，賈靜雯真係勁正

小芷若都好得意

好中意趙敏呢個角色 做我老婆就好

周掌萌

完全做到我心目中戈種趙敏
古怪精靈 引鳩張無忌

芷若就真係有種靚女既感覺

小昭要好乖 又聽話 佢好明顯唔係

周芷若騎都未騎都彈甩左
破撚埋班際記錄贏啦

琪b正撚到痴線

趙敏出場
正到痴撚線

經典對白 令到唔知幾多人變咗小淫賊

呢個笑容可以殺死人

現實生活中的陳鈺琪
素顏正到痴撚線

靚得幾有靈氣

著男裝都好靚

Lai chi 最靚 冇之一

Lai chi number one for sure no doubt

Agger

Allin細細粒

最正係lai chi

紫衫龍王都幾好j

係

膠眼妹
簡淑兒啲fd

賈靜雯 > 荔枝

狗也不屌

大陸啲電視劇做乜鬼
好地地一個靚女 比啲燈光同妝搞到個樣勁白冇曬血色

識啲野

靚呀，角色性格又好

邊忽靚…

認真新倚天條大陸妹做趙敏似過賈靜雯，如果有睇過2版同原著比較。（當然連登就愈舊愈好，當我冇講過。）

識貨

芷若妹妹

仲要加勁多特技 好撚on9

講左咁耐都無呢張

00後。。

覺得上電視啱啱好
下面嗰幾張現實gif塊面太細隻眼咁大有啲唔怪

你係要睇完先發覺唔唔單只係靚
配埋啲演技行為真係已經超越咗靚嘅定義

要屌都睇完先屌

右邊有d似娜連

咁求其比個大波賓妹你係ok的?

哩個趙敏又係好𠹌出色

你個位敏敏啲表情好正